are!!!you!!!!!!ready?!!!!!!!!!!!!!!!!

100毛大軍準備好未！！！

2月3月係咪輸左好多！！！！

我地要攞番我地失去既野！！！！！！！

仲有一日 仲有一日！！！！
我等唔到啦！！！！！！！

牛定熊?

今場戰爭沒有牛與熊！！！
只有生與死！！！！！

你無撚得救

麵哥連新股都搞

Okay 開市 Allin

誓死追隨麵哥直搗百毛黃龍

你好得幾多

跟!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

今場仗只有一個字！！！！

開市不問價allin!!!!!!!!!!!!!

毛啦無啦無啦

好！！！！！！

你咩事

希望我抽到，放比你地一人一手

allin lar. else you are nutting.

與其日日係到尻叫升升升

不如盡情一鋪大架啦！！！！！

博盡無悔！！！！

你肯定你會抽中咩 你燈自己中

唸住9點半有幾多掃幾多架
麵哥唔好搞事啦

就算領軍都要知道all in 牛定熊架？

燈撚死間閪野就啱

屌 你有錢先算啦

ALL IN 1 手

如果麵仔抽中會唔會穿招股價

我冇抽

一開市橫掃！！！！

同路人

殺呀！！！！

我唔會平放比你

屌你老母

我話撚知你 10蚊就10蚊 幾大就幾大！！！！

殺呀！！！！！！！

OMG 連逃生門都唔俾人

28號先上市喎
聽日公布結果咋喎

等唔切 尻叫定振奮人心先

聽日暗盤跌10%

咁我掃你貨

唔好咁啦 你咁搞法，中咗都唔知點算好

等到10蚊先放!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

殺呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

100 毛既演奏會開始啦

雲爺面哥

雷聲大 雨點小
當全部人都短炒時 就睇佢上午上到外太空 下午就跌番落黎

成個股市比你搞灣哂

麵哥比條生路行下

仲有四日呀 推遲左上市 麵哥不如扑暈自己星期五醒返先不問價all in喇

以為係幪面超人BUILD

DX BELT: ARE YOU READY??
戰兔: BUILD UP!

細細聲問下 ... 100 毛有冇熊證買 ? 想入翻幾手 ...

今次簡直係理性同貪心並存既戰爭!!!!!!!!!!!!!!!!

只要係呢場戰爭落黎既戰士

以後有咩股災宇宙大爆炸都唔會有事!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

我話撚知佢下年先上!!!!!!

我後日就不問價殺入去!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

已經放左435 捨命陪麵哥

馬清!!!!!

好耐冇同你一齊攜手作戰啦!!!!!!!!!

咪撚on9啦，得輪買咋

今次唔貪心，升兩倍就走人！！

OMG
1+ 1 > 2
100毛 凶多吉少

好在抽好少